認真問 中國仆街對我地香港有咩直接好處

放少啲蝗蟲落黎

我調番轉問你
香港仆街對中國有咩好處
點解要成日搞尻我地

睇下以前港英時代咪知

血債血償

中國越仆街，香港越發

仲問呢d問題 樓豬坐左幾耐

歷史上, 支那越仆街, 香港係越繁榮

支那文革食草時, 香港係亞洲四小龍之一

過去100年都係咁

中國唔仆街香港就仆街
你話呢

睇住中國仆街我開心，淨係咁已經夠

中國pk到時仲多中國人衝落黎

中國繁榮對香港一樣無好處，係對商家佬有好處
所以想中國仆街係好正常

中國政局越穩定,香港就越少自由

香港仆街
中國就可以大條道理接管
完成部份統一目標
下個到台灣

利申：9up

已正評

會唔會係想偷我地庫房入面既財政盈餘？
萬幾億喎 香港俾佢整到仆街咪可以順理成章接手分左佢

大陸廉價妓女
諗下都興奮

仲有幫中共補血唔記得打埋落去

無好處，但支那崛起，會更多壞處

1： 香港仆街大陸無事
2：大陸仆街香港仆街
你選邊個？

有冇好處都好，香港人 睇人仆街最開憐

攬炒

中國唔掂..... 佢地番鄉下耕田啦

唔通由每日 150 加到 15000 ? 定係放多啲零團費落黎 shopping

香港錢多
如果你係習近平會唔會食住香港